香港醫護唔罷工迫政府封關 依家就一車車送非港人病人俾你地

1330 #武漢肺炎 #沙頭角 #入境

武漢肺炎失控，接連有中國旅客轉往香港求醫。《蘋果》獲悉，周四有一名發燒的中國旅客循沙頭角管制站入境，雖獲檢查站截停，最終仍獲准入境香港，由救護車送院。有入境處人員向《蘋果》稱，處方本有權以「傳染病（Contagious disease）」為由拒絕該病者入境，但最終按衛生署要求以「人道理由」准其往港就醫；前線人員質疑口岸作為防疫第一線，但防護物品不足，「連口罩都就快用曬」。

報導全文：

#蘋果

你罷工 可能無左份工 養家重擔壓力大左
但你同你家人唔會因爲大量中國人衝關而高危染病
然後陷家產
唔罷 咪全香港一齊死lo

【武漢肺炎】稱封關屬「極端措施」 陳健波：大家一家人，唔可以隨便話停

唔好再-0-0

唔好當為左香港 你當為左自己條命
唔值得救藍屍

唔好成日拉埋香港藍絲黎spin走因為非港人衝關ge罷工最大原因

唔係香港藍絲 係中國人

班鐘意返支那国又染病果班仲唔係藍屍唔通係黃

大把愛国藍屍唔信支那有肺炎 去完又返黎香港病